好嬲！ 啱sd咗信畀消委會 投訴i大條仆街變youtube教學

雖然都唔知有無用

話改就改

咁不如叫人睇書學啦
錢就識收理得人死

而家學校都係播片教嫁啦 你跟唔到咪你既事 況且你比既錢有部分係用黎買學分

垃圾學店真係好撚廢

咩嘢叫依家學校都係播片教？

真係好老實
依家啲友咩心態
我畀錢出嚟去學校讀書
佢叫我返屋企睇youtube自學
仲話好撚正常

呢啲港豬豬真係蠢撚到成隻豬
不如咁
拆撚哂香港啲學校
叫人坐係電腦面前讀書囉
唔明就whatsapp email問

咁撚樣都叫正常
真係反智

淨係垃圾普通話有片，其他科冇俾過片

我依家科科都係睇片呀
做lab都睇片痴閪殼

我家陣唔係報遙距課程呀嘛
唔係齌上網睇筆記呀嘛

大佬我日頭仲要返工
平時放工食個飯
7點就過格離學校上堂
依家放工搭車返屋企
飯都無時間食
就要開電腦睇youtube直播
平時part time讀星期一三五
依家就要返埋二四六
大佬好撚得閒咩
我係方便得閒就讀全日啦
咁搞即係玩鳩人

辛苦啦，仲忙過我讀full time
i大驚俾人拆散啲分校
我果間請左兩個米九高既黑人保安

無錄低?

想學野

依家我真係好迷惘
睇完youtube教學都係吸收唔到咁

冇學生抗議？罷交學費
同埋學生會出唔出到聲？

佢地似寧願自己硬食
都唔想同人嘈

可能佢地都覺得無哂辦法

佢地係咪on9，比人搵笨就唔想同人嘈，咪造就左咁多仆街出黎

比壓力學生會逼佢地出聲啦

佢地會體諒學校
始終被人拆咗

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

放真嘅cctv出嚟真係咁難咩

即係咁，比人拆係佢地自己做柒
學費呢樣係學生比左錢但完全冇得到應有既教育
即係比左錢冇商品比你，然後你話，佢平時都呢排都蝕左錢，算啦算啦

點講都唔通啦下話？

我都係咁話
大佬學校出咗事
仲要格硬開youtube上堂
完全無諗過我地方唔方便

九成都係用黎買張紙
想學野？入社會大學啦

真係慘
有學生問唔明做緊乜

老師問問題
無人答

有冇得錄低慢慢睇

錄緊

用嚟做證據